﻿----------------------------------------------FASE 1-------------------------------------------------
Buenas profesor, como tenia dudas acerca del caracter de trasposicion, 
ya que en la documentacion de AsGard que nos envio se usa el caracter ´
y por whatsapp me dijo que era el invertido `

Entonces para evitar confusiones le envio el mismo proyecto con los dos casos jaja,

El 1-fase-Alex_A : Usa el caracter especial ´ o acento tonal
El 1-fase-Alex_B : Usa el caracter especial ` el acento grave

Ambos funcionan bien para esta entrega

Quedo el fase b en la carpeta
----------------------------------------------FASE 2-------------------------------------------------
Se utilizara la Alex-B